[型] 香港的核心加價值 Core value 王永平好野

特別想老一輩的死硬派看！

智者

想贏到真正勝利
大家真係要認真捻下
點再直接D
打擊共產黨在港利益